[罷食] 紅底公司唔比員工8月5請假罷工!!!

幫fd 開post

Gaia Group 紅底公司迫人撐送中

屌！本身都知間餐廳係紅底
但為頭家都要返工

但今次真係要出聲
之前老細係gp 到講要人去聯署撐送中
個陣已經燥燥地！

堂堂大公司大老細
係到用職權去迫班細嘅去撐送中
完全係濫用職權！！

今次8月5號大罷工
班細嘅想請假去罷工
但大老細高小姐話唔俾人8月5號放假！
(cap 唔到圖，驚自爆)
係全部人都唔會批假！！
之前迫人撐送中，宜家唔俾人請假罷工
一間公司可以表態撐送中
但唔代表可以要求所有職員都要係同一個立場
宜家Gaia Group係唔俾人有言論自由

仲有呀！
高小姐同譚詠麟好熟

近朱者赤，近墨者黑
高小姐都唔好得去邊！

既然佢咁想紅就俾佢紅！
宜家發動罷食Gaia Group 旗下所有餐廳！！
以下係旗下所有餐廳地址：

Isola Bar & Grill
中環港景街1號國際金融中心2樓2075號舖

舍
中環港景街1號國際金融中心商場3樓3025-26, 3031-3066號舖

Glasshouse
中環港景街1號國際金融中心4樓4009號舖

Glasshouse
元朗元龍街9號形點一期1樓1028-1029號舖

Glasshouse
太古太古城道18號太古城中心1樓101A號舖

Greenhouse
銅鑼灣勿地臣街1號時代廣場食通天10樓1004號舖

紅樓
中環蘭桂坊德己立街32號加州大廈23樓

紅樓
銅鑼灣登龍街1-29號金朝陽中心2期Midtown1樓

王家沙花樣年華
銅鑼灣登龍街1-29號金朝陽中心2期Midtown 1樓

王家沙
旺角太子道西193號MOKO新世紀廣場2樓205舖

王家沙
九龍塘達之路80號又一城G層23號舖

王家沙花樣年華
紅磡黃埔天地享膳坊(第4期)地下G16號舖

王家沙花樣年華
太古太古城道18號太古城中心2期1 樓101號舖

颱風點心
銅鑼灣希慎道33號利園1期4樓401A號舖

Greyhound Café
旺角太子道西193號MOKO新世紀廣場3樓301-302號舖

Greyhound Café
沙田沙田正街18號新城市廣場一期1樓103A舖

Greyhound Café
中環港景街1號國際金融中心1樓1082舖

Greyhound Café
尖沙咀廣東道3-27號海港城海運大廈地下G01號舖

Greyhound Café
九龍塘達之路80號又一城2樓L2-42號舖

Greyhound Café
尖沙咀柯士甸道西1號圓方2樓2001號B舖

Greyhound Café
太古太古城道18號太古城中心二期地下007號舖

Greyhound Café
將軍澳唐賢街9號PopCorn商場地下G05及G06號舖

Greyhound Café
紅磡黃埔天地聚寶坊(第11期)地下1號及3號舖

Greyhound Café Thai-pas Bar
銅鑼灣登龍街1-29號金朝陽中心2期Midtown 地下

內幕爆料

1.Gaia Group 有係連登同open rice 請打手
open rice 啲評分係假

但當中都有不少負評
當中最經歷係呢個

當時在場
高小姐(Gaia gp 大老細)一直都對個煎堆好有興趣
剪緊個煎堆俾個客個陣走過黎話要試食
成班經理呆左
大佬呀！高小姐叫到，點敢唔俾呀
唯有剪多份俾佢

大佬呀！堂堂大老細點解要好似乞衣咁食人地嘅嘢！
你叫廚房整份咪得
顯得原來高小姐係咁小家
連客人都可以敷衍
以為自己係老細就大曬
一個咁差嘅老闆管理嘅餐廳有點會好

不過篇嘢講得啱
Gaia Group 嘅餐廳好多都係得過且過

2.為咗慳成本，好多嘢都係淘寶
你話餐具飾物嗰啲係淘寶都算
連啲傢俬，枱，櫈都係淘寶
都唔知有無經過檢驗
可能未必安全
遲啲坐爛左張櫈整親人

3.歡迎大家打去食環報料
行內人都知，餐廳一定有曱甴
原來海運間greyhound 特别多

Greyhound Café
尖沙咀廣東道3-27號海港城海運大廈地下G01號舖

可能有好多巴絲都試係greyhound 見到曱甴
內幕係成個廚房都係曱甴
啲乾貨，蝦米成日有曱甴
放調味料個櫃全部都係曱甴屍體
成日都有客食到昆蟲要投訴

對唔住，圖就無乜，因為好易自爆

既然咁想出名就俾佢紅！！！
罷食Gaia Group 餐廳！！！

好撚嘔心 食蟲落肚 等我幫佢1823

推

好撚恐怖好想嘔

罷食啦 支持送中條例

咁撚多蟲要報食環

垃圾餐廳！
推爆佢！

屌 本身成日食glasshouse同greyhound
唔會再食

茶餐廳都好食過佢

聽日冇地鐵點番工

Yoho glasshouse 好多烏英 行過幾次都唔想入
王家沙 用黑心油單野之後都冇再去過

發夢聽到紅磡個間王家沙有老鼠吱吱聲，有黑影係天花板走來走去

黃埔greyhound日日得三四枱客 等執

可以返工, 亂咁做, 一樣咁具破壞性

呼籲全港市民罷買美心月餅

仲有罷買fendi RayBan cartier Armani

罷買RayBan對大眾市民應該易入手好多

直至換代言人為止

推到蝗嘉義演唱會收皮

支持罷食
垃圾餐廳

食人地d煎堆成件事點解可以咁7
條友講得出口攞個下好野

Isola 真心難食
個價錢純粹係食嗰風景

同客講小心唔好係大老闆面前叫煎堆

1823 啦

咦？

出完聲明都改變唔到係紅底既事實

有fd仍然被禁止放假,而加係到出聲明呃人

想出個post 洗底？

垃圾公司

呢間野啲高層出名西
老細成日拖糧 成日都推到好遲先簽名
試過拖足半個月都未收到份人工
咁撚大間集團度縮到死
希望佢快啲執

荷里活廣場有一知名化妝品牌經理（姓黃）
唔比我朋友請sick leave
該名經理稱自己腸胃炎都會番工
責罵我朋友沒有責任心，話：「可以比你抖 咁你幾點可以番番工？」
我朋友說：「我要睇完醫生之知喎」
經理說：「機會我一直都有比你，一係你老老實實同我講你今日唔番啦，咁之後啲更我抽起曬佢，你以後唔洗番。」
然後我朋友說「好。」
個經理窒左一窒：「姐係你之後都唔番啦下嘛？」
我朋友話：「係呀，我之後都番唔到啦」
最後仲被cut線。

三毛唔推 我幫推

此post必火

光復香港 時代革命

點解上唔到熱門

收皮啦

呢間公司出名閪
用人仲好撚不當
迫走哂所有真係做到野既人
山頭文化到仆街 唔當伙記係人

仲要升個無料到既葛姓擦鞋仔
屌你老未做經理做到英文都唔撚識講要個parttime幫手

個老細好撚孤鳩寒，乜撚福利都冇，今年連開工利是都唔想派，春茗又冇撚左，不過唔去都罷,因為唔會因為春茗而早啲收鋪既，上年十號風球都要開，但唔好諗住有雙工，只係多一日假，重點係唔番唔會扣錢，屌你紀律部隊咩
1